我宣布BNO移英簽證今日下午五點正就正式啟動！！！

仲有15分鐘，逃生門就打開

Link ?

等緊佢update

祝福，加油！

逃生門已開！

British National (Overseas) visa

BNO囝囡全面進場

幫手推下

咁多人搶閘

Load 唔到
一陣再試

走得啦

全面進場

起錨！！！

How long you can stay

You can apply to stay for either:

2 years and 6 months
5 years

You will be able to extend your visa if you want to stay longer. You can apply to extend your visa as many times as you want.

There is no deadline to travel to the UK if you apply after the 23 February and use the ‘UK Immigration: ID Check’ smartphone app to prove your identity.

物質全面進場

應該會有支那水軍 DOS

咁荀... 之前唔係三個月？

親身去visa center就係

Apply online

As part of your online application, you will need to book an appointment at a visa application centre to prove your identity.

You’ll be told how to do this when you apply.

At your appointment, you’ll have your fingerprints and photograph (known as ‘biometric information’) taken.

The visa application centre may keep your passport and documents while processing your application.

It may be faster to apply from 23 February if you have a BNO, Hong Kong Special Administrative Region (HKSAR) or EEA e-passport (with a chip). You’ll be able to use a smartphone app to prove your identity, instead of going to a visa application centre.

本身BNO未到期，係咪都要申請呢個？

英國好多visa都限issue咗後90日內就要入境 BNO visa啲要求鬆撚到呢

Continue your application
You can continue your application if you’ve saved it. To do this, sign in to your account using the link from your sign-up email.

After you apply
Once you’ve applied online, proved your identity and provided your documents, you’ll usually get a decision within 12 weeks.

You’ll be contacted if your application will take longer, for example because:

your supporting documents need to be verified
there is information missing from your application
you need to attend an interview
of your personal circumstances, for example if you have a criminal conviction for an offence that is recognised in the UK
If you need to change or cancel your application
If you need to change something in your application after you’ve sent it, contact UK Visas and Immigration (UKVI).

You can ask to cancel your application. Your fee will only be refunded if UKVI has not started processing your application.

After you get a decision
You’ll get a letter or an email containing the decision on your application. This will explain what you need to do next.

You must travel to the UK within 90 days after you get a decision about your application.

There is no deadline to travel to the UK if you apply after the 23 February and use the ‘UK Immigration: ID Check’ smartphone app to prove your identity.

Find out what happens after you get your decision.

If your application is unsuccessful
If you’re a British national (overseas) and your application is unsuccessful, your family members’ applications will also be refused. If your application is successful but your family member’s is not, you can still come to the UK.

You’ll get a refund for the healthcare surcharge you paid for each unsuccessful application.

佢任你renew先正，例如你呢五年中，其中12個月超過180日離開英國，佢比你無限次renew VISA

支共嬲嬲豬了

加油呀
去做新移民

新一代腥港人

你有特衰護照未過期，出到機場走到，就算BNO過期與否，都唔會影響你嘅申請資格

無bno

即係申請完 無限幾時都可以過去？

Money to support yourself and your family

You’ll need to show you either:

have enough money to pay for your housing and to support yourself and your family for 6 months
will earn enough money to pay for your housing and to support yourself and your family for 6 months

This can include:

your income and savings as well as your family member’s
an offer of help from family or friends

You do not need to show this if you’ve been living in the UK for 12 months or more.

As well as money for housing costs, you’ll need at least the same amount as someone would get on Income Support in the UK.

How much you need depends on how many family members are applying with you. For example, you’ll need about:

£2,000 for a single adult
£3,100 for a couple with a child
£4,600 for a couple with 3 children
£9,200 for a couple, 2 parents and 2 adult children

唔知幾多高官申請呢？

五毛第二頁先走入黎

你地走左仲開心
多D大陸人黎香港

進一步同化香港人
傻9

有幾個問題唔知有冇巴打知
佢一次簽證5年 而網上簽證冇限幾時去
佢批左之後 例如你一年後去 咁個簽證有效期係計你到步開始5年定批你開始
如果批你開始計
咁你到步左4年半後係咪要再續半年定點

大開眼界

點呀你

大湾区中国人

去做英國人隻狗
加油

推post

ow long you can stay

You can apply to stay for either:

2 years and 6 months
5 years

You will be able to extend your visa if you want to stay longer. You can apply to extend your visa as many times as you want.

呢樣已經解決你個問題

歸家了

快撚走呀你地

到步開始計

冇bno
祝福大家

23號之後果個係有BNO就得？

走啊！！！！
利申 冇 等死

推

RULE BRITTANIA

返屋企啦屌你

Push

有特衰係手都得

係到係大灣區香港人啦
屌你

無BNO

個申請問有無第二國籍, 香港算唔算

如果咁佢仲開心
其實有冇bno事件佢都可以批多啲大陸人黎同化你
重點係一直以黎香港人都仲有搵錢價錢
所以先唔想趕你走想感化你地奶共
依家全部有錢有學識果啲都走
得返啲公務員同文盲藍絲係到

公務員如果唔洗獨立處事盲奶共
依家份糧基本上係蛀米大蟲

D post number 係咁skip 好多五毛？

有特衰未有BNO響手都得咁癲？！

香港同支那仲有分別咩

Block晒

都幾多

申請咗🥲拜拜🇭🇰

一向都話無bno都得有bno status就ok

等下個月電子apply
之後就可以隨時回家
可以永久遠離支那狗,諗起都激動

無BNO status就要忍耐，我睇英國有機會會做d野

可以拆開 2 個2 年半

bno / 移民post 就係咁

歸家喇

搵極都搵唔到要準備咩文件
係咪要照左肺先申請得？

仲要無限renew呀

唔好意思，邊個位有寫可以renew ?

推
咁多位一路好走
平安無事

block 前申請定啦

呢點有少少唔明
因為應該好多人唔可以岩岩好批果日去
點都會遲一兩日 一兩個星期 一兩個月
咁咪一定有幾日凸左出黎
但又冇理由因為咁要續多兩年半

唔明
即係唔超過180日就唔洗renew?

如果係咁就合理啲
但巴打係邊到得知呢個計法

如果5年後申請唔到ILR咪可以renew

到時用app影特衰申請

5+1變英國人其中條件係5年內，其中12個月內只可以累積離開英國180日。

但佢同時間比你extend your visa as many times as you wants，即係比你做太空人

洗唔洗問咁鬼多野

竟然有太空人

佢比位你班香港人做太空人

申請左

放水放到痴晒線，支共完全收皮

但要比IHS費用
唔知extend visa使唔使再比多d IHS

咁比你做太空人已經算係咁啦

廿年後英國又會多個香港！

我覺得唔係咁簡單
咁個個去打一打卡無限extend都得啦

無知一問，如果2月申請左，之前純粹去睇波之後返香港，遲下先正式搬過去

會唔會自動計開始5+1？

但係太空人唔做得主申請人
因為其他家庭成員要拎ILR就要主申請人都拎

想問下點樣得出唔走就係5毛？

咁你要比NHS surcharge同renew fee，始終食唔到英國福利

理論上第一次入英國嗰刻先開始計5年?

今日apply 果d 就係90 日內要到埗！

其他家庭成員一齊extend ?

5+1變英國人最主要係要meet 任可一個12個月累積唔可以離開英國180日

How many times have you visited the following places in the past 10 years?
Australia
Canada
New Zealand
USA
Switzerland
European Economic Area (do not include travel to the UK)

問來做咩

咁都好d

我本bno 比visa centre收左。因為我響英國入左境之後先搞lotr

咁就一於等23號申請！

Roselle唔好屌我啦，因為我本野比visa centre keep住所以而家得返本特衰

決定走嘅一路順風前程似錦
時機成熟就到我

明哂咁都比你撚到 你贏

永續BNO visa個問題係畀錢買居留權
有啲似馬拉個第二家園計劃咁

做唔到真正大英子民

唔洗錢咩屌同埋移民政策好易改

呢啲國家成功入境得多，批得會鬆手啲

驚你走去移民？
英國當地好多人都想移去果d地方

想問下大家係咪要去左做肺結核測試先開始申請?

只要每年唔超過180日，5年後都可以申請永居

希望bno visa人做好個名聲
真係contributes UK
用行動反映出黎 bno visa唔係支那蝗
仲有去到uk唔好再出街一見人就閪口閪面

祝各位一路順風

唔關事啦
佢應該所以visa都會問
問埋你老豆老母果度仲怪

£2,000 for a single adult
加埋租屋應該都£6,000左右

反而幾surprise 2000鎊係英國眼中係可以頂到6個月

照答咪得

唔做支那新移民，唔好去唐人街，同鄰居打招呼

認同

去到英國，成立義工隊

貢獻社區

學陶傑話jai

去到一個新社區，同鄰居敲門友善自我介紹，建立好關係

與人為善

租屋，衣食住行有平有貴

lm

我估睇下你本身響唔響往哩d地方文化囉

唔走就冇大陸人黎?

大家唔等個apps?

Show bank statement?

老老豆豆 我知咁問好仆街
如果呢5年內 每12個月我有179日唔係英國境內
會唔會成為佢唔俾申請BC理由？

我老婆無biometric passport , 要親身去北角😨

香港普遍媒體聽日會點講呢件事

特衰都可以用apps係未

唔講，冷處理

應該唔會，你跟足死線其實問題不大

等
反正冇咁快走到 大把野要準備(錢/文件/...)同settlement
同埋順手睇下有冇其他viable options

想問大家做左TB Test未？
係咪做左先申請？

唔係咁趕住去就等
好過去北角

...have spent no more than 180 days outside the UK in any 12 months in the previous 5 years pay a fee to apply for settlement You'll be able to apply for citizenship once you've been settled in the UK...

即係每12個月可以離開英國唔多過180日?

申請BC要前5年唔離開多過450日

做
鬼
國
奴
定
做
英
國
人
？
自
己
揀

有本實體BNO 或特區護照係手，已經有 biometric passport 喎

一定批咩？

lotr去咗英國先得

所以香港唔係做打工仔係做生意
其實同做太空人無分別
只要每年安排大半年時間去英國“home office ”就成功5加1

係for example 定實數requirements 比想像中少

係，而個應該無得再鬆

我老婆係用越南護照

How long you can stay
You can apply to stay for either:

2 years and 6 months
5 years
You will be able to extend your visa if you want to stay longer. You can apply to extend your visa as many times as you want.

姐係只要一齊交表就可以太空人

嘩 咁講其實話就話5+1
實際上係2.5+1就轉到BC?
英國今次真係賣大包

未 諗住過埋新年就照

D人話宜家都book到爆哂

點都要5年，2.5年visa只係比太空人用

使唔使急到咁

即係申請完批咗就可以隨時出發？

唔會寫實數，不過若果連呢舊錢都無就好難攪囉

點解樓上d人好似開心大發現咁
人地公佈左大半年啦wor

嘩..等於送本護照俾你未見過咁鬆嘅移民條件

Book平日應該好d掛
我估入境時個test result都係within 6個月內
如果係咁既話跟返自己進度囉，會早入境咪早照

閒日好易book咋喎 咪聽佢地亂up

佢document個benchmark係當地financial assistant嘅數 應該類似綜緩 咁當地人無工返嘅話攞依個數都生存到咁你移民去都生存到半年 同埋條數未計租 住宿開支佢寫￡660一個月

仲要比你extend，即係頭2年你o係香港未settle晒，唔緊要，等埋你settle好你坐5年

邊度有寫？ 想求證

係咪兩樣加埋5年要比成5000鎊
都幾撚和味

Yes本身都預計一人要10萬港紙半年

你就冇得走繼續做五毛狗，亲。

攞BC係要5年唔離開多過450日

我知係5+1時間 係實際上留係英國嘅總時間可以變成2.5+1(5年有一半時間唔係UK)

個網囉

咁你一係乖乖坐5年

如果5年有一半時間唔係UK，只係攞到ILR，之後要5年唔離開多過450日先攞到BC。

一定要貢獻社會同埋融入當地文化
參與佢哋嘅選舉 同發揮獅子山精神

正常去到會返工都唔會離開咁多日啦
最多咪每一年儲假返香港留一個月

證明自己仔女係同自己一齊住，可以俾咩文件？

上面有人提攞BC係要5年唔離開多過450日
其實淨係俾你走15個月左右
平均預你一年走到3個月架炸

留意番技術上唔係每12個月/每年咁樣計
係你任何一日計前面365日唔可以有180日走左
真係要咁做既要計得好清楚

同埋入籍個條件又有唔同

走左既真係唔好再返黎, 香港玩完架喇

幫推

等手機apps

碌落去已經有寫

You must travel to the UK within 90 days after you get a decision about your application.

There is no deadline to travel to the UK if you apply after the 23 February and use the ‘UK Immigration: ID Check’ smartphone app to prove your identity.

推，大門已開
好好保重啦香港人

Let's officially forget all of them

居然個server仲入到

NHS點解係俾HKD

五毛攬住啲藍絲廢老係新腥簡到吽蛆蟲啦

係英國申請左，要去到2月尾先有位做Biometric

真走難Visa

唔係一直都每年留180日係英國就得，第6年攞ILR果陣會review番之前合共只可以離開英國450日，唔好睇啲唔睇啲

五毛+藍絲 have already applied...they could not wait

5年之後又5年？
定係5+1入面頭5年唔離開多過450日先到以拎BC?

唔係好明，如果用app申請係幾時入境都得，咁照肺報告都係無限期？

想問tb test果6個月有效係咪淨係拎黎申請visa6個月後依然可以入境?

因為lockdown 定真係爆哂booking?

我都唔明個TB test要幾時provide
1. 申請visa果陣？
2. 入境果陣？

後者。5年內合共唔可以離開多過450日，當中每12個月唔可以多過180日，即每180日你要番英國12個月先可以再離開英國，走夠450日唔可以再走，如果唔係就要renew

我都想知，如果唔係就唔急住照

係咪姐係一齊申請左之後就可以了幾時去都得

我估好多人目標係先袋好ILR先再睇

係計申請BC前5年，如果第2-6年都符合咪可以計埋。

申請VISA果陣

請各位記住呢個係for走難plan ,唔係移民plan

唔知，本來諗住睇下邊間近自己，得返1，2間有位，可能我填得慢

門檻低到易過普通移民啦

會唔會申請個陣要attach埋，然後入境時要show hardcopy 而都係要6個月內
如果遲過6個月入境，就要再照多次

屌卡撚左係拎brp果度

因為而家係走難，唔係移民
兩樣嘢嚟

係

英國政府it support 星期日全面ot

我知咁樣係PK, 但都想請教下, 如果全家得我老豆有BNO
我送父母兩位去英國, 我留係香港供養兩老
到兩老都做左BC後, 係咪一樣可以將BC傳俾我?

6年後變bc係咪可以申請取消中國藉

而家呢 d 擺喺cloud 度，會做 auto scaling 架啦
係hk 嗰d 咁濕鳩架啫

由BNO Visa一役見識到英國政府同香港政府推出政策嘅分別
回歸廿幾年，英國政府都改朝換代咗幾次
相信當年傾回歸嘅官員大多已經退晒落嚟
但當要為香港人推行新BNO Visa
由申請資格、手續、費用等等，甚至2月尾有申請app
一切都來得完善易明，沒有半點脫節
反觀香港政府打疫苗一事上，臨急抱佛腳，啲嘢未得周全就掟出嚟
一開始話1月有得打，後來延遲到農曆年前後，再到2月底3月初
一開始話冇得揀，後來又兜返有得揀
所有事都係一片混亂

要去北角/金鐘打手指

好似23號好啲

個網頁仲清清楚楚

不了

緊係全家一齊申請BNO Visa啦

根本呢d係基本野
係香港公司垃圾到pk先會server down

睇港共2027年1月31或以後所有取得英國籍嘅支那香港人均不得取消支那籍

恭喜咁快手我仲未做TB test.

唔可以....因為傳下一代只限未成年人士

大過18+97前出世無得跟父母申請

有冇手足卡左係BRP?

點卡？

用apps 係咪二月廿幾號？？

全家一齊extend?

但係去到booking個個位已經無得返轉頭，俾哂錢

你本身唔係喺英國出世又或者你出世果陣佢地都未係BC嘅話
咁就算佢地係BC你都無得靠by descent咁自動取得BC 即係你個情況無論如何最終都係要行5+1去轉BC

比晒錢無計啦！

逐個計啦

咁不用再睇

用APP 就唔駛去呢個？佢要check我document ＋ 影相打fingerprint ，應該點都要去
Attend an appointment to provide your documents and biometrics by 02 April 2021
Book appointment
You must book and attend an appointment with UK Visa and Citizenship Application Services (UKVCAS) to provide your evidence and biometrics (fingerprints and facial photograph). We will send you a reminder after this date if you have not attended an appointment.
If you are under the age of 16, you must be accompanied by the responsible adult named on your application. You must both bring an acceptable form of ID. Find out more information here.

Your BRP will be sent to you by courier. You’ll usually receive it within 7 to 10 days of getting your ‘decision letter’ from the Home Office. More information is available on the Getting your BRP page.

疫情過後過去溝東歐妹

咁用app 好過啦

我估用app就直接影相 比文件

Evidence of where you will plan to stay and how much it will cost each month, if you will be paying for accommodation

點證明我打算住邊？？

同埋點解試幫全家報，都只係需要主申請人嘅tb test result??

算

如果用app send 文件＋做biometric 都得咁幾方便，因為呢個booking 時間慢過app 又要俾錢

巴打你本身係咪拎lotr入黎？？？？

又要去多次visa centre打指模同影相

想問吓邊度有講到 我搵咗好耐都冇講清楚 ILR既requirement

最後發現原來無發生人踩人事件

不過都要考慮政府個data policy
唔係咩都可以上cloud

打左手指？

番屋企啦

我唔知佢點樣影張護照晶片就已經當打指模

咁高科技

英國唔洗data policy 咩
香港d野廢就人人都知架啦

係
拎左LOTR 個時無做BRP
第一次去visa centre 唔知點解要俾錢（135鎊）
係咪用APP 就免費

酒呀
我身邊好多親戚已經申請左
大家有得走好走

Your family members (‘dependants’) will need to provide evidence that their permanent home address is the same as yours.

幾歲小朋友點俾address proof 證明一齊住?

得本BB 仔BNO,未續領
係咪一定要親身去申請，冇得用APP?

等app啦
app申請完幾時去都得

香港政府D野就算鳩數啦
垃圾到不得了

只係想提出唔係咩situation 都岩上cloud
不過真係唔知UK用咩infra

用特衰應該OK

反正同一樣價錢

冇時間壓力真係等APP好過

咁係咪可以你用app申請，你老婆係web申請？

有護照係手一定用app，又唔會比人影大頭

繼續留港工作

Tax點計

求其申請住圖書證嗰啲先？

賣晒啲樓就去

翻屋企喇各位

而家英國叫你賣個好價錢先好去

default 當一齊住啦

LM

你機場關口搞lotr無同你打指模影相架咩？？？

大陸啲樓未收, 賣完有多百零萬

無 border 得個印

即係小朋友就唔使 address proof

有冇人申請完？
想知去北角打指紋最快幾號book到

唔怪得啦

幾歲大，你可以畀到啲乜

所以頭痛緊

姐係唔可以太空人囉，得兩年半時間又要隔咁耐先可以再走

去到BORDER 先補打掛

要係30日內

Visa可以renew

做得太空人都係為錢
唔係連俾返多少國家都唔肯呀嘛

咁樣我有冇理解錯, 如果我全家都申請BNO VISA
兩老過左去先, 到兩老6年後轉左做BC
我就係佢地做左BC後再去UK 5+1轉BC應該都可行?

LOTR申請只需要俾4文件證明
特區護照
住址證明
TB test
夠6個月用既錢

如果係under 18 dependent child
//HK 57.2. The applicant must have last been granted permission as a dependent child on the Hong Kong BN(O) route.

HK 57.3 The applicant’s parent must:
(a) at the same time, be being granted settlement on the Hong Kong BN(O) route; or
(b) be settled or a British citizen.
HK 57.4. The applicant’s other parent (who is not the parent in HK 57.3.) must be being granted settlement at the same time, or be settled or a British citizen, unless:
(a) the parent in HK 57.3. is the applicant’s sole surviving parent; or
(b) the parent in HK 57.3. has sole responsibility for the applicant’s upbringing; or
(c) the decision maker is satisfied that there are serious and compelling reasons to grant the applicant settlement.//

Adult dependent睇59

其他類型（household member route)應該無咩限制掛

反而想知app點整fingerprint

不如分番開討論區同申請區啦
套多頁同資料太唔集中

最難係tb test report

太

整封信explain啦
呢個放心
英國人唔係on9

我唔係好明點樣可以NO DEADLINE
你今日驗TB無事，今日資產夠生活6個月
唔代表你無限期後出發果陣同樣情況，但都可以照去?

BNO唔洗
特衰可能去到BORDER補做掛

真係唔怪得支那嬲豬，手鬆到咁撚樣

是

咁咪唔合常理，咁不如一開始唔駛人驗TB同CHECK FINANCE

廁板先要整fingerprint??
即係bno去visa centre都淨係交文件

app申請嘅話係咪入境果時都係帶呢四樣嘢

屌你老母
UKVCAS 個期爆到仲耐過 App 出
仲要俾多 £110 Standard service

唔係好明個結論
BTW 個5你拆得太開，都係要重新計過連續5年先可以+1，
即唔可以話去2年半，返黎香港2年，之後再去2年半

咁係咪永續BNO visa 移民英國10年，10年都攞唔到bc都叫太空人？
最後咪又係要死死地氣留英國5年先拎到居留，咁叫有太空人咩？
我所認識成功既太空人，係可以不限時間咁走黎走去都成功拎到bc先叫成功囉。
有得renew係你班人打曬飛機誤解人地姐，有得renew只不過係驚你計日數出錯，最後拎唔到ILR BC比你renew重新計過日子

有得renew代表幾時去都得

要renew
所以唔應該逐年咁計
係「任何365日」咁睇會簡單啲

就算WH 有6個月+30日 限期比你入 仲可以再延期
講個信字

對中產黎講5年先5皮野濕濕碎
買少個靚袋都係度但仔女可以有好教育同大地方住

NHS surchange 係幾錢?

已有，搞緊移民

world 台咪有大post

係一人5皮
你一家4口已經20個

唔會好似呢班支那每天咁樣重複生活

當你要頭3年要用曬個quota。
就2021年1月到6月呢180日番香港
之後就要番英國至少要stay2021年7月至2022年7月
到2022年8月先可以再離開180日至2023年1月
再到2023年2月你又要番英國stay到2023年3月先可以再離開。
如此類推，直至你用曬450日quota

『歸家post』BNO 5+1 VISA 及 LOTR 申請資訊 (2)

一年20個都係好少
唔駛交貴租少左出街食飯去少一轉日本都係番度

Yr1 下半年唔響英國，Yr 2上半年又唔響英國

係任何一日計365日內180日, 你咁樣分分鐘已經入唔番英國

唔好走得咁盡，尤其你唔清唔楚，最後ILR佢會幫你計，以我理解咁我答你咁。

每個都有BNO 每個都係獨立申請人，why not

係唔係交完錢
BOOK完去交BIOMETCI
UPLOAD完文件就無下一步啦?

係有得幾時踏入英國都得啊
但係就無限重新計算日子，如果係咁有成功入到藉咩？自己呃自己。

我唔知 因為我無BRP 你跟住問題答落去就岩架啦

幾時踏入英國都得
咁咪到要去英國嗰一刻先留五年
仲未明？

強烈呼籲國民擁護大英帝國，實行平民反制行動，取消中國籍

巴打，呢排睇咁多留言最鍾意你

應該都要去做，就算extend working visa,都要重新做過

一家四口 填完資料之後淨係收咗一個人錢，咁即係點

咁姐無太空人囉，太空人係計算visa果5年內可以不限時間長短咁留來往英國逗留香港，而最終5年後成功入藉。
你既講法只係遲settle ，申請完visa遲啲入英國，同太空人扯唔上關係。

Evidence of where you will plan to stay
是但CAP左頁ZOOPLA
希望無事

Bugs

yes, 大家都係等APPS

頭先主post都有人問
就咁睇呢段似係話每個人要個別做申請
其他既要quote番主申請人個ref no
靠你地report係咪啦

As the British national (overseas), you’ll need to submit your application first. Once you’ve submitted it, your family members should apply on the same day. They’ll need to use your application number in their application. This is called a Global Web Form (GWF) or a Unique Application Number (UAN).

可能我理解錯

thanks, 再睇睇先

大英祖國

咁係咪等23號好過?
不過其實到時佢地黎左英國一樣係要去一次，其實係咪一樣 到時可能個CENTER仲FULL

23號搞好似無brp, 而係電子record?

若果終極目的係想換BC，咁就要乖乖坐足5年，但若果拎到ILR當贏，真係唔難計

唔知本身係英國用app申請會點。佢個網寫明如果用app申請，就唔需要去centre打手指模。可能過關果陣搞麻

Brp唔係話去postoffice拎咩
好撚亂

係任何一個12個月時期，唔係計 calendar year.

Really?

用app申請就唔會有BRP

用app搞同上網搞好似係無同有BRP既分別
今日上網搞你到埗後一段時間內要去指定郵局拎卡

已經有BNO
港共最驚人走 (有冇錢都驚人走)
香港人有得走就好走

Time you’ve spent outside the UK

You should not have:

spent more than 450 days outside the UK during the 5 years before your application
spent more than 90 days outside the UK in the last 12 months
broken any UK immigration laws (for example living illegally in the UK)

You may have lost your indefinite leave to remain or enter if you’ve been away from the UK for:

more than 2 years at any time since you got it (you’ll need to apply for a Returning Resident visa)
more than 5 years if you have settled status
more than 4 years if you are a Swiss citizen, or the family member of a Swiss citizen, and you have settled status

廿年後香港正式納入廣東省

Book 酒店或者bnb

批都未批就book定酒店？

英國？香港唔使錢。

稅又點計

我CAP左ZOOPLA個SEARCH RESULT俾佢

留喺香港做嘢

英國香港都要交？

後生唔走就笨

Book 可以免費取消果D啦，

大家英國見啦
到時連登可能得返uk果啲人上
香港就禁鳩左

即係你死都唔入藉
無限績2年半都得

預祝定你一路順風先

早知唔撚俾錢等到2月23先

祝你成功

If you’re a British national (overseas), your family members can apply with you as your ‘dependant’ if they normally live with you.
A dependant can include your:

husband, wife, civil partner or unmarried partner

child or grandchild under 18

child 18 or older, born on or after 1 July 1997 (and their partner or child under 18)

parent, grandparent, brother, sister, son or daughter (18 or older) if they live with you and are very dependent on you for their care

申請左 之後可以無限期壓後出發？
係既話 同老母搞左先 雖然佢唔走 希望將來有日可以幫到我自己

唔難 英國都有得做
雖然貴一倍

應該出發前要再交

已走......大家英國見

同問

可以申請取消同退錢

唔係咩呀
免費做英國人

怎樣才知道本bno有biometric passport ,有甚麼特徵可以睇到……

如果封面"PASSPORT" 字樣下面有個好似相機嘅圖案，咁就係biometric passport

正常係
WH VISA續期都要再交文件
假設TB TEST過咗期

到時再申請過

App scan BNO 粒chip...(好似係）

即係呢個圖案

見到個细相機圖案，即是biometric passport ,Thanks a lot……

啊媽，我要返來啦

無我一炮過俾

假設你6個月應該點都搵到工

太空人而喺英國以外有全職工作嘅，如果喺稅務年度留英最多90日（工作佔最多30日）就係 non-resident
如果做太空人但想每年離開英國最多180日，即係稅務年度喺英國最少185日啦，咁就係 resident
如果喺中間就再睇其他條件

non-resident 就剩係交英國收入嘅稅

IANAL

唔洗，冇brp

係呀 同去其他國家旅行申請旅遊簽證咁 咁我地不嬲都係英國人ma 如果係中國人就要慢慢check國安

算啦 都係要硬食

呢下好笑，我一早起身申請，已經排到二月尾

但如果今日申請都慢過 App 申請就揼心口

可以取消

搵個 BNO 絲，或者 BNO gay 巴。

咩人用咩身份留係英國生活都要有BRP卡架啦，等同身份證架喎，未聽過有電子化左...

講緊咩，唔俾錢先？無爬文

而家已經係啦

無BRP你點係英國生活? 用咩證明你個居留身份? 開個APP出黎比人睇?
英國本地人都有BRP架喎，身份證黎

用app就冇brp，歐盟人士settlement schedule都冇brp

車牌

請問咩係BRP

可能二月尾已經係最快

竟然，真係唔知

差幾日算啦

有冇人可以解答到我

英國本地人係冇BRP 既

算啦 其實唔急
還掂有冇 visa 對生活同工作都無乜影響

咁多位保重喇
過到去唔好唔記得自己係香港人

一家四口要60萬 ，當係6個月使費？

定10萬就夠？

可以到步後先做？

係每日俾你睇嚟緊4個星期嘅空位，喺倫敦嘅可能每日放空位出嚟一日內就會無晒，即係就算有空位都係4星期後

lotr黎左果d咪係咁囉

我就係響英國照

前排更新咗話本身喺香港做咗嗰啲，如果唔超過半年嘅report係英國唔使再做。

我香港無照過

我 check 曬 B’ham N’ham Peterboro’ 都全 full

Sad
英國貴一倍，我喺香港做咗本身都疊埋心水喺英國再做，點知行到去診所門口忽然間收到更新埋原來唔使做

凌晨再睇啦
不過呢，我上星期二同三睇倫敦嘅都無見過 free，所以畀錢啦

已經俾左錢啦2月27

行到診所門口！？

咁你咪蝕左

因為應該要晨早比晒錢先confirm booking

可以退 決定23號照㩒，app 搞掂就取消個application

咁其實點入境?
假設用APP申請，BNO又係過期既
又無實體簽證/BRP卡乜都無
即係到時你申請完，去到關口比本過期護照佢入境就CHECK到你身份?

個app會顯示你immigration status. 如果employees 要，你可以download個share code去prove

伯明翰有多幾日位

人地講明個資料內政部通，過關唔洗用BRP

我想知係點姐
比本過期BB樣既護照關員，成件事會好搞笑

咁不如依加退 等23號算

I SEE.THANK

個app會顯示你visa

始終係簽證，簽證應該係跟護照，所以畀你申請簽證嗰本護照佢睇？

Tenancy agreement

去到比錢個位想改資料係咪無得改？

係
個網都有寫明

我比撚曬錢發現入錯
轉頭要cancel再refund

㩒左cancel appointment + withdrawal visa application，等佢refund

如果想改返資料可以點，手快有d野填錯左
再開個新既account?

搖撚準備

如果我係住緊酒店？BNB點算

咁如果我住朋友屋企？
水電煤唔係我

A letter confirming an offer of accommodation from friends or family.
In English of course.

好似 apply within UK 先要交呢個
我諗 BnB receipt 都得掛

其實係咪一般理解用app係最快拎到visa
Even 當2月尾去

其實拎 visa 同去已經無關係
由 LOTR 開始已經可以去

唔係呀，係做完先俾錢㗎。
之後都同診所取消返，有講返原因咁樣囉。

如果我想visa到手先呢

答你唔到
以 visa centre 爆曬 booking 既情況估計
應該 app 都唔少人
12 weeks 拎到 visa 既 service pledge 可能未必 meet 到

成件事pro到呢 可以用個app show個visa比埋僱主睇 睇自己有咩right

請問有冇人真係幫dependent申請到㗎

你要有一本有效嘅護照，你bno過期就通常都用特衰，攞你本特衰配合digital visa俾關口人員

£4600

visa centre 爆係因為個visa centre 乜野visa 都關佢事，唔見證件都搵佢

香港永遠都唔會做到

只有安心出殯

求教搵唔到邊度withdrawal visa application

我就係within UK

我想問下 佢話英文要B1 但我老母唔識英文
如果証明到去到會報d英文班上堂 咁得唔得

咪交埋application fee然後叫你download doc checklist tb test同book期打指模果頁

不過係唔知佢會唔會refund埋ihs果舊錢姐
我即刻想重新入過都唔知好唔好

唔係到5年後申請ILR先有英文要求咩？

快跑，最後的逃生門

其實係咪攞到visa 前都可以喺border申請LOTR

我都想問
因為呢個test既關係
2月23號果個所謂“無限期”申請
其實都係“有限期”

動物大遷徙
無Bno表示祝福大家一路順風

一係叫公司申請skilled worker visa

想問吓各位巴絲填FORM個陣, Provide your postal address 同 Is this where you live? (而家已經喺英國)我填完, 但我其實2星期後就搬屋, 到時可唔可以改? 因為BOOK VISA CENTER佢要UPLOAD埋 "evidence of where you will stay and how much it will cost each month if you will be paying for accommodation", 咁我2星期後搬屋又有埋租約, UPLOAD新地址, 份FORM本身個舊地址可唔可以改? 唔該哂!

想請教一下
嚟緊9月去英國讀master
係咪照樣可以用bno visa, 唔駛apply student visa?

tech方面香港落後人地10年